128 維園見

文宣啊啊啊啊
洗版啊啊啊啊
跳出同溫層啊啊啊啊

推出同溫層啊啊減

推

出左不反對啦GOGOGO

洗版 呢個term好懷念

128
再1次28萬人

GOGOGO

黎緊

Pushhh

128